巴黎901入到巴塞波嗎

入到啦 一個反擊搞掂
入Q咩 守到完場算

lead緊四粒 on9先打901